[做緊buffet/放題入] 見過最過份食剩幾多嘢??

唔撚你問我答

火咗!

八碟肥牛...

60件三文魚壽司

黑壽最尾個日 隔離枱有兩個女人 叫左三十件壽司 淨食上面啲刺身

唔撚係呀

火咗 你地會唔會比說話佢地聽

火咗
火咗
火咗

一碟龍蝦
半邊凍個d 有6件半邊即係3隻

唔係放題

40件壽司，一打蠔，牛扒，豬扒各三件，炒飯半碟

三盤鐵盤，用咗四張枱放滿。

非員工
但見過隔離枱成班女人
走個陣張枱好似啱啱黎野食咁
刺身一大盤冇郁過
壽司冇郁過
炸野冇郁過

連登有個廢中教
兩個人比一個人錢
半場去廁所換人食
咁樣就一定唔會浪費食剩